想玩手機模擬器，跪求改裝LIST

是咁的，小弟之前砌咗部機，一般文書上網睇片都還好，但打機真係唔得，尤其手機模擬器，見其他朋友部機仲平過我都可以多開，但自己唔得，想睇下邊到出咗問題，可以點執

主要因為唔想洗機，所以想睇會唔會可以只係郁Display同粒U，而塊版留低，麻煩哂大家

可以考慮兩個價位，最低要求只係雙開手機模擬器行流暢就夠架啦

現時：

Motherboard: ASRock AB350 Pro4 AM4 ATX
Display: ASUS GTX 1050 3GB GDDR5
CPU: AMD 7th A8-9600 3.1GHz 2MB L2 4Cores
RAM: ADATA DDR4 16GB + 4GB
火牛: Cooler Master: Elite V3 500

更新bios
cpu上3500x/3600
顯示卡上1660super以上
咁就乜撚都玩到

想最平淨係玩手機模擬器
就amazon買粒1600af
較低d畫質同特效既話
顯示卡都唔洗轉

雙開咁無夢想

係咁耳1000蚊換粒3500x
都3-4開啦

20gb ram
唔多過8開應該唔駛加

唔該哂

真係好無夢想
其實係想再改勁啲嘅
預多好過預少
唔想遲下想玩隻新game又再買